尋晚MTR開車門個車長有無狗鐵職員查更起出來?

呢個車長謀殺都無人提?

推

push

痴撚線 開門係個撚屌TC決定
你去控制中心起個決策者底好過啦
有屎就前線食 有功就後勤攞

其實唔關佢事

車門閂唔到架車係開唔到

結論：樓主弱智

個車長最冇血性
一定要搵到佢出嚟

係條仆街叫人落車呀!!!!!!!!!!!!!!

你哋去問個TC點解落order清客啦
要對決策者問責

推 佢係幫兇

係控制中心叫清客啊

屌控制中心啦！！

令枉勿縱

你條過街老鼠就弱撚智, 佢叫人落車呀
仲有班老黑係月台打人時, 撚有人頂門. 睇片HOLD撚住左係個度勁耐

仲有ON9話控制叫佢叫人落車就無錯? 咁黑警話上頭叫打爆你個頭佢都無錯啦?
我叫你食屎你又唔撚食?

門係控制唔到
但想問下個廣播叫人落車係邊個放?

佢叫白衫人落車咋

弱智

出嚟同公眾啦解釋撚屌
做TC做得你咁冇腦
累撚到D客之外 你累埋個車長啊
你會點負責啊 屌你老母

其實認真閂咗門反而可能仲危險
因為架車一路開緊，啲市民同恐怖份子就會係同一架車裡面，市民走都走唔到，恐怖分子就可以一路肆無忌憚咁斬殺無辜。

大家仲記唔記得
2014年台灣捷運斬人案
兇手鄭捷特地選了最長距離的車程，所以佢可以在一程車嘅車程內殺更多人。

不過側面望落去有幾分似李私煙

當日追殺納粹黨員
係法院上開槍者話係上司吩咐

同你講法一樣

起底

食藥番去樓台比人屌啦FF 看更狗 FF到上曬腦, 成日係度唱反調扮特別, 言論仲ON9過中學生, 但你都三張幾

OK 支持你拉個車長去國際法庭審

喂 都閂唔到門
點開車啊老友